連仔可唔可以延遲顯示正負皮耐啲

有啲post唔係繁忙時間po
需要耐啲時間先比人睇到
但到時已經睇到正負皮

不如延遲到6-8個鐘
唔想第二朝起身咁快見到琴晚嘅po評分
唔該哂

6-8太耐啦，無左個意義

或者特定時段嘅開嘅post 將會延遲6-8hrs
例如夜晚12點嘅po會延到第二朝7點先睇到評分
1毛咪唔洗半夜洗po帶風向